一句講哂，今晚開唔開花？定尊重死者家屬意願？

「各位街坊手足，對於周同學的離去，我們已無法再用其他言語表達我們的傷痛。

但周同學的家人十分希望安靜渡過最沉痛的一晚，所以除了簡單悼念活動外，其他活動請避免，他們也想各手足安全。願各位平平安安回家，生者堅強，逝者安息。

Form: 將軍澳tg channel」

正皮：今日悼念，安靜咁俾周同學離開，尊重死者家人，開花容後打算。
負皮：今日乃重大契機，機不可失，為周同學出口氣

推

十八區集合悼念 上花
不衝擊 不裝修

推，想問問大家意見？定係各有各做，要悼念既去悼念，要開花既就開花。

我都好亂 又開花 又悼念 又連儂

問問問，次次都開幾廿個正負皮po, 戇鳩鳩咁

.....

個人認為
不必設限

各有各做

想幫手維穩咪唔開

兄弟爬山各有各做.